四強？邊撚到四強呀。睇過

仲大大聲話抽到上上簽
真係人唔笑 都吠

疤迷話對邊隊都晉級

四強都冇巴塞份，點睇啊

冠軍呢西甲大哥

都出左局啦 由佢地心理舒服啲

典型疤狗 on撚99

我地冇屈過uefa保送羅馬喎